Ik zag dat onder hen zijn notitieboek stond en dat hij hem zou vragen laat me ernaar kijken - want ik wist toen dat ik misschien een aanwijzing voor de zijne zou vinden moeite - maar ik veronderstel dat hij mijn wens in mijn ogen heeft gezien, want hij heeft gestuurd Ik liep naar het raam en zei dat hij een ogenblik alleen wilde zijn.
